柒婆起南華早報話唔會再讓步

原來條777起上星期五件事之後，淨係同D大孖沙（商界、社會領袖）見面，話唔會向示威者低頭，例如唔會成立獨立委員會調查612事件，要維護警察同管治權威！

你收皮啦 無牙小貓
個個都知你係中共圈養既畜牲
話唔到事就繼續扮死啦 8婆